電腦經常開唔到個mon

黑畫面？定隻mon冇電到

我自己最近都有呢個問題
但我好少少 開機見到有bios
你應該都係pc hardware問題多架啦

逐樣野試囉
由擦ram display card 金手指到用內顯
樣樣試下

用WD-40加牙刷，刷下DISPLAY CARD/MON插口，同埋線既插口

我之前都有類似問題
但係唔係電腦係PS4
我換咗個mon之後冇事

隻牛要退休啦